黃藝人變過街老鼠 《東方》報道 劉浩龍轟何韻詩「X樣」

何韻詩變成過街老鼠？！黃藝人何韻詩日前在天后容祖兒的Instagram留言，結果被容祖兒粉絲圍攻，叫佢咪連累人（請按此重溫）。據《東方日報》報道當中容祖兒前男友兼藝人劉浩龍更忍不住大鬧何韻詩是「X樣」。

劉冷嘲：世界好多壞人

劉浩龍在私人Instagram帳號中上載一張車尾照，當中的車牌是「MY JOEY」，在以帖文形式指「呢個世界好多壞人，例如何韻詩個X樣」。照片跟文字都顯然時指向何韻詩上綱上線的事件。帖文得到不少圈中人讚好，可見眾人在事件的取向。

黃絲成日自詡代表民意，但次次出現都如過街老鼠咁被趕走。點解會咁？唔該佢哋自己好好諗吓！

原圖：劉浩龍 Facebook Page、何韻詩 Facebook Page

黃絲被Joey藍絲軍粉團圍巢

容姨除咗自己班所謂歌迷咪又係神憎鬼厭
文匯之友
搵埋搵埋咁多，發財都唔識立品
做一世楊受成肉便器啦

都唔知邊個先係過街老鼠

英皇娛樂咪又係勾結黑社會 揾自己友係背後撐祖姨